覺唔覺男人食煙好型？

一路食煙
一路沉思
呢d 男人夠穩重 , 事業為重
要得過

煙剷正撲街

含撚仲型，都係含住支嘢係到吸

煙蟲肺癌死

食屎型d

食煙需要好大勇氣，就好似食屎咁，唔係個個都夠膽去食

ok

梁朝偉先係型

食香果陣仲型

睇樣

型

食屎型啲

柒頭食乜都柒

即刻買包紅萬扯返飛🚬

覺唔覺男人生肺癌好型？

吸煙完全就係無益既行為，我就唔覺得對＂型＂有任何幫助。
覺得型咪又係本身個樣好睇

完全唔覺得一個二個🚂🚂🚂好型

臭mk死煙剷

煙屎牙好撚型好撚成熟呀
個口又臭又黃成陣煙味先有男人味

以前高登既食煙post邊有咁多細路

拍電影個班應該全部都煙剷
周潤發劉德華梁朝偉周星馳劉青雲古天樂張家輝
根據連登仔標準，全部都要死全家
仲有張國榮 食咁多唔怪得之咁早死

好臭

哥哥中間有戒咗 之後病咗先食翻